[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/149135351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56495574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56495574/answer/149442629", "content": "\n\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u7684\u300c100 \u516c\u65a4\u83e0\u83dc\u5356\u4e86 26 \u5143 \u83dc\u519c\u54ed\u4e86\uff01\u300d\u4e00\u4e8b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9020\u6210\u8fd9\u6837\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/149387685", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/149359720", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149500593", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821476/answer/148892713", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u4e2d\u85cf\u7740\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56518455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56518455/answer/149405729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u65e0\u7ebf\u7535\u7ba1\u7406\u5904\u5bf9\u4e50\u5929\u739b\u7279\u7684\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/149516110", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30038659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30038659/answer/149494996", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u9a7b\u4eac\u529e\u9910\u5385\u7684\u83dc\u6bd4\u8f83\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24440138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24440138/answer/149164739", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5410\u69fd\u81ea\u5df1\u7684\u6bcd\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342401/answer/149423138", "content": "\n\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27825456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27825456/answer/93319961", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6765\u6e90\u5f88\u5947\u7279\u7684\u5730\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46755589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46755589/answer/149071205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u542c\u6c49\u8bed\u5531\u7684rap\u611f\u89c9\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25437160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25437160/answer/70292239", "content": "\n\u82cf\u519b\u5728\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u66b4\u884c\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32694275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32694275/answer/126225522", "content": "\n\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u4f1a\u968f\u7740\u65f6\u95f4\u63a8\u79fb\u88ab\u4eba\u4eec\u9057\u5fd8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28432475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28432475/answer/149288826", "content": "\n\u968f\u7740\u9999\u6e2f\u7684\u5730\u4f4d\u4e0b\u964d\uff0c\u5176\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u8fd8\u80fd\u4e00\u76f4\u6491\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/149328261", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56518455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56518455/answer/149546890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u65e0\u7ebf\u7535\u7ba1\u7406\u5904\u5bf9\u4e50\u5929\u739b\u7279\u7684\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35846840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35846840/answer/149514851", "content": "\n\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56361468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56361468/answer/149076056", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u9999\u6e2f\u4eba\u53f0\u6e7e\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30397246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30397246/answer/149303117", "content": "\n\u6768\u5e42\u7684\u4eba\u54c1\u5230\u5e95\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56496736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56496736/answer/149566282", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u592b\u59bb\u4e00\u7855\u58eb\u4e00\u5b66\u58eb\uff0c\u5374\u5e263\u5c81\u5a03\u6d41\u6d6a\u8857\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30397246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30397246/answer/142061427", "content": "\n\u6768\u5e42\u7684\u4eba\u54c1\u5230\u5e95\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35293667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35293667/answer/149349788", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u8be5\u4e0d\u8be5\u6253\u5e73\u5b89\u53bf\u57ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27825456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27825456/answer/149305428", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6765\u6e90\u5f88\u5947\u7279\u7684\u5730\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/139159745", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149274864", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/148280671", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26805780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26805780/answer/148789352", "content": "\n\u671d\u9c9c\u8fd8\u80fd\u8d70\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55961959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55961959/answer/149459486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8ba4\u4e3a\u5df2\u7ecf\u6d88\u4ea1\u7684\u6c11\u65cf\u5176\u5b9e\u8fd8\u6709\u540e\u88d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56474891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56474891/answer/149549752", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5fd7\u534e\u6559\u6388\u65b0\u63d0\u51fa\u7684 Deep Forest \u6a21\u578b\uff0c\u5b83\u4f1a\u53d6\u4ee3\u5f53\u524d\u706b\u70ed\u7684\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60 DNN \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149302553", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/123785962", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48838125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48838125/answer/146176284", "content": "\n\u90e8\u961f\u519b\u5b98\u4e2d\u7684gay\u662f\u600e\u6837\u751f\u5b58\u7684\uff1f\u5c24\u5176\u662f\u5e74\u9f84\u6bd4\u8f83\u5927\u4ee5\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/129478488", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50755964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50755964/answer/125241274", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u4e0d\u5c11\u6b27\u7f8e\u9876\u5c16\u79d1\u5b66\u5bb6\u613f\u610f\u6765\u4e2d\u56fd\u4ece\u4e8b\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24982858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24982858/answer/122138044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u53cd\u6620\u51fa\u4f60\u7684\u4fee\u517b\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031702/answer/149379675", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56495574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56495574/answer/149308941", "content": "\n\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u7684\u300c100 \u516c\u65a4\u83e0\u83dc\u5356\u4e86 26 \u5143 \u83dc\u519c\u54ed\u4e86\uff01\u300d\u4e00\u4e8b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9020\u6210\u8fd9\u6837\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35815398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35815398/answer/149357808", "content": "\n\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u7684\u9996\u90fd\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/149236819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26088081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26088081/answer/149408357", "content": "\n\u5f6d\u4e8e\u664f\u5982\u6b64\u4fca\u6717\u5e05\u6c14\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u7ea2\u5927\u7d2b\u4e00\u628a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/149344705", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56518455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56518455/answer/149394756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u65e0\u7ebf\u7535\u7ba1\u7406\u5904\u5bf9\u4e50\u5929\u739b\u7279\u7684\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29902038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29902038/answer/149331825", "content": "\n\u7238\u5988\u5bf9\u4f60\u4f24\u5bb3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/149395659", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149020484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23393294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23393294/answer/149566151", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u7231\u559d\u8336\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8336\u6587\u5316\u7684\u672a\u6765\u548c\u8336\u9053\u7684\u7ee7\u627f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56464341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56464341/answer/149449012", "content": "\n\u611f\u89c9\u5feb\u6b7b\u4e86\uff01\u516c\u516c\u5c45\u7136\u5bf9\u6211\u6df1\u60c5\u8868\u767d\u3001\u7136\u540e\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/129251070", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55690267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55690267/answer/149274188", "content": "\n\u738b\u521a\u8001\u5e08\u7684\u6f14\u6280\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55268733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55268733/answer/147569852", "content": "\n\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u73af\u6e38\u4e16\u754c\u6700\u5408\u7406\u7684\u8def\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/149280274", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/146973775", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36040917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36040917/answer/79395370", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\u4e0d\u80fd\u6709\u9b3c\uff0c\u4f46\u53ef\u4ee5\u6709\u5996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56478648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56478648/answer/149377557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u524d\u5e02\u9762\u4e0a\u7684\u624b\u673a\u76f8\u673a\u90fd\u6ca1\u529e\u6cd5\u505a\u5230\u9ad8\u500d\u6570\u7684\u5149\u5b66\u53d8\u7126\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50840019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50840019/answer/149592486", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u7236\u6bcd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u4f60\u4e8b\u4e1a\u5e26\u6765\u4efb\u4f55\u5e2e\u52a9\uff0c\u4f60\u8fd8\u5fc3\u5b58\u611f\u6069\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/149377028", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41569811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41569811/answer/91518569", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u57ce\u5e9c\u6df1\u5c31\u4f1a\u88ab\u9a82\u5fc3\u673a\u5973\uff0c\u800c\u7537\u751f\u5374\u88ab\u79f0\u4e3a\u6709\u8c0b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548676/answer/96669372", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 \"\u9999\u6e2f\u6c11\u4e3b\u6d3e\u90fd\u88ab\u897f\u65b9\u6d17\u8166\" \u9019\u7a2e\u7406\u8ad6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29232954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29232954/answer/44412531", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5927\u529b\u4fee\u5efa\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19855596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19855596/answer/18936855", "content": "\n\u53e4\u5170\u7ecf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c4\u5b9a\u7a46\u65af\u6797\u4e0d\u80fd\u5403\u732a\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24529579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24529579/answer/74639826", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56514452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56514452/answer/149421024", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u536b\u9f99\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u548c\u4e50\u5929\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100944/answer/145350775", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u5f88\u591a\u201c\u4e91\u5357\u5c71\u6b4c\u201d\u5c3a\u5ea6\u975e\u5e38\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502228/answer/149507102", "content": "\n\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9b54\u65b9\u6bd4\u8d5b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d6\u6d88\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031702/answer/149392984", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56511801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56511801/answer/149450288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5929\u6587\u5708\u5185\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u64c5\u957f\u6444\u5f71\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u81f3\u5c11\u662f\u4e2a\u6444\u5f71\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56574802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56574802/answer/149597599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Science\u6587\u7ae0\u300a\u6cb3\u5357\u8bb8\u660c\u7684\u665a\u66f4\u65b0\u4e16\u53e4\u4eba\u7c7b\u5934\u76d6\u9aa8\u300b\uff1f\uff08\u4e2d\u56fd\u4eba\u53ef\u80fd\u662f\u4e2d\u6b27\u8fdc\u53e4\u4eba\u7c7b\u7684\u540e\u4ee3\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25110870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25110870/answer/37676203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8273\u7167\u95e8\u7684\u4e3b\u89d2\u8981\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26088081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26088081/answer/149357224", "content": "\n\u5f6d\u4e8e\u664f\u5982\u6b64\u4fca\u6717\u5e05\u6c14\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u7ea2\u5927\u7d2b\u4e00\u628a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55323615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55323615/answer/146151989", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u4e2a\u8ba9\u4f60\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u7537\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/149532632", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41569811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41569811/answer/91587776", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u57ce\u5e9c\u6df1\u5c31\u4f1a\u88ab\u9a82\u5fc3\u673a\u5973\uff0c\u800c\u7537\u751f\u5374\u88ab\u79f0\u4e3a\u6709\u8c0b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/149417492", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/117125538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48284028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48284028/answer/149478465", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\u7cfb\u7edf\uff0c\u4e2d\u56fd\u5982\u4f55\u53cd\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/128556257", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22322051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22322051/answer/149221502", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7834\u6848\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56561250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56561250/answer/149585873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5931\u4e1a\u9752\u5e74\u5728\u4e2d\u56fd\u58f0\u79f0\u6709200\u591a\u540d\u5973\u6027\u5012\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56378066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56378066/answer/149049415", "content": "\n\u6708\u5149\u7537\u5b69\u8d62\u5f97\u5965\u65af\u5361, \u662f\u5426\u5e94\u8be5\u66f4\u591a\u7684\u5f52\u529f\u4e8e\u653f\u6cbb\u6b63\u786e, \u800c\u4e0d\u662f\u5f71\u7247\u672c\u8eab\u7684\u4f18\u79c0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29190897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29190897/answer/43584704", "content": "\n\u65c5\u884c\u548c\u7537\u53cb\u5206\u623f\u7761\u7684\u8981\u6c42\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/149253043", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56403450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56403450/answer/149415446", "content": "\n\u4e34\u5e8a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\uff0c\u7531\u4e8e\u75c5\u4eba\u7f3a\u4e4f\u8b66\u60d5\u6027\u800c\u4ea7\u751f\uff0c\u5176\u5b9e\u7a0d\u52a0\u6ce8\u610f\u672c\u53ef\u4ee5\u907f\u514d\u7684\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40141751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40141751/answer/149318265", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50880535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50880535/answer/148500736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516c\u4f17\u53f7\u300e\u6211\u8d70\u8def\u5e26\u98ce\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028879/answer/149532749", "content": "\n\u5728\u770b\u4e00\u4e9b\u52a8\u6f2b\u65f6\u603b\u6709\u79cd\u300c\u683c\u5c40\u5f88\u5c0f\u300d\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u662f\u5426\u8ddf\u4f5c\u8005\u6216\u65e5\u672c\u7684\u67d0\u4e9b\u6587\u5316\u6709\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32328952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32328952/answer/145355996", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6f14\u6280\uff1f\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u5982\u4f55\u7504\u522b\u6f14\u6280\u4f18\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22739001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22739001/answer/103864086", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u6b3a\u8d1f\u6c11\u4f17\u6ca1\u6587\u5316\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56529489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56529489/answer/149391824", "content": "\n\u65e5\u7cfb\u8f66\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u8f66\u578b\uff1f\u8bf4\u8bf4\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/74385323", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30397246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30397246/answer/141885323", "content": "\n\u6768\u5e42\u7684\u4eba\u54c1\u5230\u5e95\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53583819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53583819/answer/148981168", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149480286", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26028884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26028884/answer/149467270", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8f93\u7ed9\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56155729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56155729/answer/149394280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7OPPO\u53d1\u5e03\u76845X\u62cd\u7167\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51436127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51436127/answer/133554986", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u9634\u9633\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/149433352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32127696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32127696/answer/146968126", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u4fc4\u7f57\u65af\u603b\u7edf\u5362\u5361\u7533\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56472394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56472394/answer/149453911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u7684\u56fd\u4f1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}]